屌你老母搞咁多野我要返工呀今日

我要做維修工程呀 屌 今日都要返工
大家出門未呀

有無工友今日開工

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

地盤佬 裝修佬
星期日趕期貨呀屌你老母

今日要起貨呀

屌佢老母
星期日都無得休息

維修機器

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

屌 執漏嘢 爭d無工開

我要開工！

去呀

夜晚啦，頭先係mtr涼左陣冷氣，手足都唔見一個，路人仲多
一陣以為我地係白衣人

唉地盤佬好慘 點解今日要開工

坐黨鐵

參加緊急維修工程

黨鐵

星期日返裝修場 有冷氣 正

大酒店生意會唔會多咗

星期日想抖都唔得

回錯

手足 附近要緊急維修 大家早d出門

邊度有人呀